南亞雙賊元朗出沒 棍毆夜歸女劫走500人仔

現場攸田東路。(陳家富攝)

南亞兵團又犯案，元朗截劫夜歸女。昨(1日)深夜11時許，一名姓胡（37歲）女子，返家途經攸田東路近朗河路交界時，遭2名南亞裔男子攔途截劫，其中一人以木棍襲擊胡，再搶去其載有500元人民幣的手袋，2賊得手後逃去，女事主傷勢並無大礙，自行報警求助。

警員聞訊到場兜截無發現，胡無需送院在場助查；案件列行劫，由元朗警區刑事調查隊接手。警方根據事主提供資料，追查2名南亞賊下落，2人俱年約30歲，其中一人身高約1.7米及瘦身材，案發時身穿深色外套、戴黑色口罩及手持木棍，另一人則高約1.6米及瘦身材，案發時身穿深色外套。

濃縮到1年淨係報幾多單

唉 就黎變到唔係新聞
香港真係各方面大倒退

越黎越多
宜家報晒既話會變金剛棒